想自學結他 有咩tips醒下我

有咩好嘅youtuber 或平台介紹下

報堂啦 我都學緊

見咁多教學自學下先

自學我覺得有啲難 都係學左幾堂先

除非你有天份

我都係初學者

聽人講斬左勾線嗰隻手嘅手指尾會彈得好d

搵首你唱到又成日聽既歌
每日掃佢半個鐘chord
堅持就得

講真
定力少啲好快會放棄

報堂啦
最好一對一
正正經經跟個老師
買支好少少嘅結他(唔一定要名牌)
你會有心學好多

唔好諗住一開波就彈到一首歌

I mean播住首歌彈 初初學可以放慢個拍子

一下一下掃chord轉chord先

上網學唔係唔好同唔得，但手勢一學壞左就好難改。
如果真係想上YouTube了解下先，都好嘅。
留意動作，唔好心急，慢慢練。

純粹個人意見
如果係因為比左錢先有動力堅持不如唔好開始

當然呢個唔係主要因素
但人就係咁嫁啦
仲未計平結他啲quality無咁好彈到無癮

而家學結他唔會令人對你有好感 只會覺得你做作扮野

如果你想係學黎威俾女睇 建議你可以慳番

1. 你想學咩先?

2. 你想學黎做咩先?

想學啲聽落好舒服輕快嘅歌like I’m yours 嗰啲
想自娛下㗎咋
喺屋企無嘢做想玩下音樂即
絕對唔為媾女

乜嗰嗰學結他都係為媾女㗎咩
純粹中意聽結他嘅純音樂
考完dse無嘢做先玩下

無番一年半載都唔會彈得好，要溝女都唔揀結他啦

我覺得小學雞結他網教得幾好，簡單易明

我係觀塘/屯門有教開，價錢合理
有興趣TG我傾

謝巴打

有睇過
係講得清楚
彈得又幾好聽
但把歌喉

太遠了:(

如果學彈結他(skill)係可以自學既
但係學音樂(practical)就跟人學好d

用多D耳仔